有冇覺得自己個post任何人都取代到？

出左黎做野幾年
好似都仲係成張白紙咁
有時會覺得自己憑乜攞呢個人工
明明同fg⼀撚樣 或者仲勤力過我
甚至外行人都取代到我

冇左我個世界都係會繼續轉

個個都係㗎啦